食咗A酸一個月 你問我答

屋企除晃唔大

D副作用出現未

皮膚同對眼好乾 嘴角爆擦 就連打丁條j都損埋

擦槍走火春夏天開始療程係咪好啲，好似冇咁乾
另外巴打食之前有冇驗血？

我覺得呢樣無分季節嘅，反而夏天唔曬得，要搽防曬先敢出街。我係食咗一個月先驗血試吓啲藥work唔work

嘴角爆擦 j損?
我以前食最多都係嘴+鼻甩皮咋喎
搽潤唇膏啦
BTW你食好高劑量?

一日40mg，每次20mg，應該唔係好高劑量？不過我有經歷過爆痘期，個鼻狂生石頭瘡

劑量應該正常
夏天食真係好爽 冇乜點出油

我成世人未試過塊面咁乾 平時洗完面之後5分鐘已經出曬油

好好享受 遲D藥效冇左

我5年前都食過半年 收左好多油 但之後keep住都有生暗瘡 不過就唔係石頭瘡 係d一兩日就熟既瘡仔 情況有改善 但無斷到尾

我生親都係石頭瘡 背脊都有 所以先走去食A酸

背都有石頭瘡？ 我5年前心口背脊都有走米咋 食左a酸都改善左好多倍 而家間中有d咁 無以前咁密

睇嚟一有暗瘡一世都會有暗瘡

呢句真呀 有無睇台灣莊醫師YouTuber 佢話去角質好緊要 我而家跟緊佢做 你可以食完a酸之後試下

多謝Ching提點

ching用緊邊款去角質？
我睇緊酵素洗顏粉 唔知好唔好用

用過 無乜料到 個人覺得最好用酸類
而家我每日skin routine 係
(無化妝)用酸抹一次面 再用洗面機洗面
btw 絲

你用咩抹面 有冇圖

用完會la la地 但去角質都幾好 之後先再用洗面機洗面
之後skin care 用cerave retinol
不過你要確定你係油肌先得 中性同乾咁樣一定唔得

呢個用完會有d lup 所以我索性洗走佢 當清潔用途咁 油肌好怕lup痴痴